覺唔覺香港多咗好多fv fu車

行西隧一轉見到六七部

根本只會越批越多

🤢

起碼唔係得佢大陸牌
遲多幾年牌都冇個呀

而家同無都無分別

其實有錢就有
只係你夠唔夠錢
批幾多完全唔會理

fv fu咩意思
fv多數靚車

大陸車